如果真係想贏，就唔好再出現咁嘅情形！

幾十個市民圍住幾隻狗，全部人望住手足俾佢哋帶走
Dllm呢啲時候仲用把口撚狗有乜用，救人啊屌你

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/19

8/10

無撚有錯，點解可以無人反抗，用口屌會屌得死佢地？

香港人反擊攻略,最後一彈

和平代價

9/10

10/10

點救

樓主=睇live

提供方法：一人一/兩罐汽水

1 2 3全部湧上去啦

湧上去=開實彈

Sad but true